痴線 笑到我 中国人啲擦黨鞋文化可以去到幾盡

咱們不讓你們外國勢力來竊取國家醫學秘密

人哋大國總統 一定嚟報暑期班啦

我禁止靚女強姦我

還記得被控蟈安法電單車手足嗎？

我禁止六合彩比我中

遲啲可能再誇張啲

中國式制裁

唔怪得人哋視強國為低等民族。

思想打飛機